拎緊綜緩但一年去n次歐遊 點樣可以去旅遊又可以避開審查？

大家一家出橋幫幫佢

弱智係傷殘既一種

題外話：條女做緊傳銷呃人呃到風生水起，而家連綜緩都呃埋

大家幫下佢啦

咁抵佢拎既。

有無好橋諗諗佢

屌你老母 我屋企窮撚到開飯都成問題，都申請唔到半津學費 ，屌你老母呢啲死仆街日日鳩fingfing 有錢袋，我星期一就去試下舉報，好撚嬲

推

去醫病放鬆心情

每日一推 推到社會福利署啲人知道咪唔洗解釋

咁都冇人理

Push...

屌那星有手有腳做騙子，等坐監啦

利申:我都想

推推推
推到佢老母最入然後內射
屌你老母人神共憤

push

食花生

你班毒撚日做夜做得萬幾蚊

人地拎綜援開心旅行

偷渡

屌佢咁多錢去歐遊學人拎綜援
推上報啦

去旅行先穩定到燥鬱症, 政府應增加津貼先岩

寄生蟲

推一推先 好撚多依啲撚樣

推到佢PK

來生要做公屋狗

推到社署人見到

報左未

殺人放火金腰帶

幫推

上蘋果

有無得報比社署

唔好推 搞到人地無綜援就唔好

成搵爛搵供錢比條臭西仲要去歐遊 真係人身一大享受

大家唔好推啦 真係唔好再推啦

死

佢

綜緩人士去到台灣已經好好啦

豬豬俠

最後應該無疾而終
社署唔會做野

推

如果唔計佢個名，張相
其實佢應該都係幾好人

乞衣

離譜

BTW, 唔好推啦

會唔會咁做仲有面擺上fb
冇單冇盛似假新聞
啲真係有精神健康問題需要幫助嘅人多得佢唔少

唔好推

去社署舉報

呢啲仆街要舉報

屌你老母好撚憎呢d撚樣呃綜援

唔推對唔住自己

唔好推啦

留名

Pish

GG

依 D 人就應該起佢底 , 玩鳩佢, 玩到佢被人告就啱啦

細個屋企好窮都無拎過綜援
咁多錢仲呃綜援同傷殘津貼

晒氣 依家既連登唔會推依啲post
樓主同條友有仇既直接email 社處 佢地覆得好快

FB已DELETE

咁好pay 架咩?

人生贏家

屌你老母 日做夜做養呢班垃圾

同意樓上巴打，我屋企都冇乜錢，學資都係半津到冇，但條友可以拎錢又去歐洲 公平咩

起佢底啦

如果人地係新香港人未乜都得囉

祝佢歐遊遇上交通意外斷手斷腳
早日拎傷殘津貼

屌你老母！推！

報俾社署知

不推不是人

佢真係估傳銷呃人？有無證據？

佢真係做傳銷呃人？有無證據？

推上報！

其實只要有人請是咪社署查都冇用
即係只要唔係自己荷包出
你生活好撚奢華都WFC

天主教母佑會蕭明中學

屌你老母

推到佢仆街

起底算啦 唔好推

留名等J圖

首先大家一齊 report facebook, 話有人用假名report this profile -> this is a fake account, 等 facebook 迫佢用身分證真名, 呢 D MK 妹 FB ACC 緊要過條命, 一定會 upload 身分證
到時點砌都得啦

一定要推到佢家破人亡
唔使佢死 要佢受苦就得啦

help push

有冇巴打砌過蕭明妹

雞都唔使做 幾正 人生勝利組

有冇人知報1823有冇用

推佢老母臭閪啦屌

交稅養埋呢d廢人

推！

點解醫生證明無工作能力又會有能力去到歐遊？

好羨慕

屌 呢啲垃圾唔舉報唔得
推

阿寶又要出動

推爆佢 推上報

留條生路比人好嗎?

畀佢坐返幾年先

係邊仲可以食煙? 個LOOK咁以90年代TVB D佈景咁?

推 有冇人去舉報

幫下你啦...咁慘

屌你 呢啲人唔死都無用

咪推啦，人地都好慘慘豬嫁

中文全名？

支持舉報

推啦屌
唔屌柒唔撚閪化

雖然諗唔到籍口，不過幫你推下啦 呢到咁多人實有人幫到你架

推到吳幸美訪問佢

喂 咪呀你地

希望多D人睇到幫下你

凡事都有辦法解決，等我地幫下你

以前係tinder match過佢

正仆街

歐遊令人很狂熱

千祈唔好搞到人無綜援拎呀

Chill friends

佢姐係有人助養啦 等死

利申 工作於社署

唔好去推

人地有病好慘嫁，仲推

推爆佢

唔好推啦人地讀鯨大好慘好大壓力架

推撚爆佢

好撚嬲

報警啦
詐騙

推爆呢d 仆街

LV袋

唔好再推喇

Done

推～

巴打

facebook : emma candy

正仆街屌你老母
就係呢d 死仆街霸撚住資源 好撚多有需要既人無得到幫助

正一仆街

點撚樣躁鬱返唔到工但可以飛咁遠去旅行呀

似乎幾好雙乳

屋企人交咁多稅就係比E D撚屌去旅行
捉得一個得一個
推佢老母

咁你都睇到

做雞做到咁真係慘

btw 推一推

肥肉吱哂去後面
push 返前面有排玩

留名等睇佢仆街

中出即飛

躁鬱？就睇下佢係咪真係會鬱到自殺

大家千祈唔好呀

條女好淫
利申 佢中同個fd

我唔會話俾人知佢叫 Emma Candy

大家輕手D

去深圳飛 用BNO入境咪cheak 唔撚到囉

Push！！！

唔好再推啦 搞到人地會無咗綜援

between 2個共同朋友

有冇人用蕭明校友紀錄搵吓

仆街未

推!

屌你老母成身名牌
即刻舉報

全名叫咩？

我沒拎綜援都去唔到歐洲

屌你老母啦我打生打死去日本買野都要諗過度過先敢買，呢條仆街真係唔篤唔得

一年去多過60日都幾誇張喎

散心

好撚樣衰

諗起交稅養呢啲仆街真係嬲

拎綜援唔去得旅行?

真心唔知

錢從何來？

可以
係唔可以去多過7日(?)

幾多腳踏實地做野嘅人連旅行都未去過

原來打工仲要交啲稅俾啲咁嘅人咁樣用

60日先啱
好撚寛鬆

推到仆街

個豬豬俠都幾良心建議

有無人知佢中文全名？

幫下佢啦，佢好慘

快d搵人幫下佢啦

輕輕一推

不要再說了

去唔到又慘，拎唔到又慘，諗仲慘，幫下佢解決煩惱啦

1. 舉報涉嫌欺詐及濫用社會保障福利

我們積極維護社會保障制度的完整性﹐遏止詐騙和濫用社會保障福利。如果你知道有任何人士涉嫌以欺詐手段騙取社會保障福利﹐務請:

向各社會保障辦事處舉報﹔
致電舉報詐騙熱線 2332 0101;
填寫「舉報欺詐綜援郵柬」以傳真(號碼﹕2718 8595)或郵寄方法寄回本署(舉報郵柬可在本網頁下載﹐亦可向各社會保障辦事處﹑社會福利署綜合家庭服務中心﹑民政事務處及房屋署屋邨辦事處索取)﹔或
電郵至 oicfit1@swd.gov.hk 或 oicfit2@swd.gov.hk舉報。

豬豬俠都醒過你

個病就係咁黎
諗唔通點呃到社署

小妹都好想歐遊

識佢，成日去旅行同買名牌，好似唔洗番工咁，佢男朋友老到做得佢老豆，可能係包養緊佢 不過身邊從來都唔缺乏異性「朋友」，會攬埋一舊

屌

全名

𡒊報佢啦，社署唔做野架？

其實好樣衰，似30幾歲

梁詠妍

住公屋

應該唔係

咁多人腳踏實地做野，呢啲仆街真係要比天收

咁撚豬西做雞都有人包

唔洗用劍嘅

做中国人走去香港就得啦
每日150限定

點解我咁撚窮都攞唔到綜援

推到佢仆行陷家產

因為你無病

大家見到佢呢個post都即刻躁鬱

唔好推喇

怒推

最撚憎呢啲仆街

根本拎老綜就唔可以離開香港啦
冇錢生活有錢離港

叫啲早排支持財政預算案唔派錢嘅傻鳩入嚟睇吓就啱

邊撚度傷殘

去社署舉報佢啦

唔明點解呢啲人咁厚臉皮
之前屋企突然有啲經濟困難打算申請
但最後都無申請到，覺得好羞恥
明明有手有腳都要靠呢啲

推到條女仆街
賤過雞

想打電話加email舉報，有無巴打文筆好

推左11頁先有名

Push

有無蕭明啲妹妹可以爆多啲

鯨大臭雞泥

仲要呃到去哂旅行又買哂名牌，人無恥就無敵架喇

各位唔好推喇，已經12頁喇！唔好喇

留名等睇教學

我贊成僱主比機會更生人士

推到1001又如何？
社署絕對唔會跟進處理的！
我講既！住現崇山呃綜援單野都冇人處理何況呢單？

屌你老母 有手有腳話冇工作能力
推撚爆你

記者朋友

個醫生同佢

舉報左未？

交咁撚多稅益撚左班仆街

唉，屌，公平咩

可能人地有男友請呢? 大家唔好推啦，條女無辜架

已經Report，有咩留返同社署/法官講

屌比香港人呃好過比班蝗攞！

On撚9
一定要係兩個屎度揀嚿食呀？

識真
坐洗頭船上支那坐飛機可唔可行

至憎d人呃綜援
交咁多稅唔係比你班懶人咁樣fing

唔推唔係人

推到佢要出黎做企街

04年印尼tsunami 咪有對男女俾人踢爆拎綜援周圍去

屌你知唔知佢全名
知就舉報啦

支持

lm一推

係香港講公平

唔好再推啦

希望佢死都拉埋班俾過建議佢嘅人一齊死

年年交稅就係養呢啲臭雞？

Ok

推到仆街 香港大把呢d人

學術mode
拎綜援無得歐遊？？

上面好似話多過60日

我地做到死都無得去旅行
而佢地呢。。。

我都係
屌佢老母

推！！！！！

陰公喇，推到咁多頁喇已經

唔知有無用，自問已經Reported
不過都要盡下責推下既，比多D人知都好

唔推啲咩？

哦，你話唔好推個post呀

好，儘量唔推

真係唔好推

其實殺左人都應該可以上fb問點藏屍

推到佢仆街
最好今晚見埋報

唔係魚蛋論，唔抵人地可以周圍去，而係我地交既稅唔係畀你用黎去旅行呀死臭雞

OU YR1
蕭明妹
95年
梁詠妍

成日見佢IG哂名牌
又去旅行

推
一定要呢d仆街坐監

好，我儘量

支那名

絲打爆多啲

我諗 蕭明妹 係中學名
條臭西係梁乜妍

岩啊

代香港納稅人同自己 輕輕一推

有分別咩

幫到人自己又開心

咁多香港人死做爛做都只係搵得雞水咁多
呢啲人又可以呃綜援周圍遊埠
公平咩？

記者朋友我係 Leinster

大家真係睇唔過眼、又相信呢單嘢係堅嘅就投訴啦
可以參考呢個寫法：

oicfit1@swd.gov.hk

社會福利署：

本人在網上論壇 () 發現懷疑有人詐騙政府援助。

該人士 (後在第11頁) 在 facebook 表示，她正在籌備今年五月去歐洲遊玩，但鑑於她已於本年 (不清楚是財政年度或是2017年) 已經多次到歐洲遊玩，繼續歐遊將會超過社署每年60天離港的規則。

本人對於綜援的受助條件並不十分認識，但可以在領綜援及傷殘津貼的同時、每年去歐洲遊玩超過兩個月的話，似乎並不合理。本人要求貴署立案調查，以免有人詐騙政府救濟，令其他真正有需要的人受影響。

本人並不認識上述人士，並且沒有比該討論區的更多資料提供。但本人真誠地相信上述討論區的發起人的指控基於一定證據，故此希望貴署可認真處理。

投訴人
陳先生

睇到好撚嬲

未寄嘅巴打可以加返紅色呢句

更新版

大家真係睇唔過眼、又相信呢單嘢係堅嘅就投訴啦
可以參考呢個寫法：

oicfit1@swd.gov.hk

社會福利署：

本人在網上論壇 () 發現懷疑有人詐騙政府援助。

該人士 (後在第11頁) 在 facebook 表示，她正在籌備今年五月去歐洲遊玩，但鑑於她已於本年 (不清楚是財政年度或是2017年) 已經多次到歐洲遊玩，繼續歐遊將會超過社署每年60天離港的規則。

本人對於綜援的受助條件並不十分認識，但可以在領綜援及傷殘津貼的同時、每年去歐洲遊玩超過兩個月的話，似乎並不合理。本人要求貴署立案調查，以免有人詐騙政府救濟，令其他真正有需要的人受影響。

本人並不認識上述人士，並且沒有比該討論區的更多資料提供。但本人真誠地相信上述討論區的發起人的指控基於一定證據，故此希望貴署可認真處理。上述討論區內有大量照片，印證該女士不斷在奢華地歐洲遊玩。請貴署自行到該討論區查閱下載。

投訴人
陳先生

最後大家都係得個推字冇人投訴

姐係綜援係去得歐遊，去邊度都得
係唔可以離境多過六十日姐？

有錢歐遊，即係有嘢冇同政府講啦
就算係做雞搵錢，你冇申報都係呃老綜

舉報咬得實，社工就局住做

人地咁煩惱，不推不是人，幫推一下

條女仆街係條女仆街啫,關有手有腳話冇工作能力咩事先?
老母唔該咪亂屌,你家吓燒埋我呀仆街

推呀喂

因傷殘而失去工作能力而拎綜緩為乜要羞恥呢?
條女係仆街在有錢去歐洲旅行仲要去拎啫!
你明顯係歧視埋失去工作能力而有經濟需要而拎綜緩的人喎

佢可以話親戚請, 唔過60日又真係吹佢唔漲。

屌戴住對vivienne westwood 耳環同我講要拎老綜 食屎啦你 搵萬幾歐洲都唔敢去呀屌你老味 慢慢同個官解釋啦

咁撚7 都有人包

係有點?我真係有病,試過工作,卻昏倒入院,
所以醫生要我唔好做野,家中休養,
話我已完全不能承受壓力,已失去工作能力,
我聽醫生講去拿傷殘綜援有錯?係咪要我因做野而再昏迷做植物人才對呀?
我係有手有腳但又冇工作又冇去旅行,起碼我唔係騙取綜緩,我對得住天地良心怕咩講

咪走出嚟柒啦，講緊呃綜援去旅行班撚屌呀

可以點証明認真問
我日日翻工壓力都好大
點解無人關心我健康
話我不能再受壓去申請老綜

Thank you for your e-mail message. We shall take follow-up action, where
appropriate, as soon as possible.
(The above is generated by an auto-reply programme)
Social Welfare Department

千祈唔好為少少錢咁做
你證明到自己有精神病，幾代人都唔駛諗住做政府工

仲未del post 點解無朋友仔話佢知既？
不過佢真係無乜朋友

佢用綜援儲起唔得既咩

壓力大無用架,要有嚴重疾病先好諗
但你有過腦炎嗎?有嚴重羊癇症嗎?做過植物人嗎?我做過半年囉...

佢去旅行要既錢仲有佢d名牌手袋+鞋之類既野加埋我唔信唔洗八萬蚊,
佢資產都超哂標啦,申報?佢點申報呀?

儲起咪等如增加資產,拎綜援資產有限額架

佢資產一超過$47,000就已超標

小弟工作係關於綜援既..........
只能透露少少事實，以上CASE，只要佢唔過離境限制，有醫生證明佢長期不能工作(醫生紙上有寫明幾耐，佢需要定期Renew)，社署一般都吹佢唔漲。
but!!!!!!可以話俾你地聽，你地投訴係會有用既

社工

定期抽查當然會查那些被投訴人士先的嘛

近年定期Renew時間比幾年前短唔少,幾年前兩年先Renew一次,近年每半年就Renew一次,仲次次會家訪

聽條女啲frd講條女好似性上癮架喎

屌你老母 呢啲又唔check
學生資助就捉到緊一緊

又呃錢 屌你老母臭閪

近幾年叫緊咗好多架喇...幾年前社工審查好求其架,拎哂d野比佢影印就得架喇,
家吓近幾年影印既野多咗仲要影印完仲要同個阿頭傾一輪先肯批

咁有心情去旅行 個醫生都算係庸醫

屌 我都睇到有燥狂症啦屌
聽日去睇醫生搵社工

去前記住向社署投訴咗條女先呀

一個鐘前email send 左啦

公平咩

聽晚用電腦report

署

Auto reply咪咁開心住

躁鬱到喪失工作能力

巴打好波

但原本有留comment 同埋like既人笠左水

好撚樣衰 佢條仔盲定弱智

儘量唔好推啦

儘量唔好

人生勝利組

條pk死耶撚一個

下下用成皮都有得攞綜緩

我都想去歐洲玩

佢係我好朋友嚟㗎 你地唔好推啦

我諗唔止呃綜緩咁簡單wor

真係唔好再推啦

咁樣有無得要佢嘔返晒拎過既綜援出黎

留名跟進

耶撚接受到自己條女係雞？

咁樣衰都做到雞？

你肯定po上fb好嗎

up

有無整合

佢住紅磡必嘉街私樓㗎

利申：識佢

識佢
個ig 全部都係旅行相
條友係成日去旅行

咁有錢點解要拎綜援?

人無恥便無敵
我都好想瘋狂去旅行呀 有政府養真係好

上報

佢死口話條仔請曬佢洗費應該都吹佢唔脹

仆你個街 交稅比條港女去旅行 等睇仆街

大大力un鳩佢

有冇多啲料爆？怕跟車太貼

睇精神科係咪死lur爛lur真係咁易就攞到綜援？

公屋都得

佢以前中學嗰陣個額頭勁多暗瘡 好L樣衰， 把聲又難聽

利申： 中同識佢

阿叔好屌d?

推推，推到仆街

佢個樣真係女撚嘔心

推呀 有冇最新消息？

推個臭西上報啦

講真佢唔志在綜援啲錢，大家google吓佢個名就明，佢好受歡迎

念在相識一場，都係唔講太多啦

唔志在都拎，抵比人屌啦係咪啊

屌有交稅都未撚去去歐洲

推上報

點先會坐監？

中英文名都google曬，冇wo ching, 邊到出名呀

不嬲都多呢d懶係高深莫測既留言嫁啦
佢都on9
有屁就放啦屌佢老母

比d火我

唔志在綜援啲錢唔通志在張2蚊八達通同免費睇醫生咩！
咁唔志在就取消綜援啦，2蚊八達通同免費睇醫生只拿傷津都有啦！

佢讀OU
我仲要同佢讀同一科同埋係同班

More

咁你直情以同學身份投訴仲好啦，
唔駛話睇過連登，直接話聽見佢拎緊綜緩去歐遊覺得好有問題，
仲有平時衣著打扮，令人覺得佢有騙取綜緩的嫌疑

社署無覆

我同佢三唔識七
我只係上堂同佢同一班，同佢完全無交流
亦都唔會同佢講，等佢受下

連登始終可能令人覺得係流言，同班同學直情係旁觀者人證

明顯未

叫你向社署以同班同學身份投訴呀！冇人叫你同佢講呀

做性伴遊冇錢收好出奇咩？！

告詐騙綜援，告得入實坐

你覺得打政府工既會咁有效率？

同佢同一班上 B Com
相入面個LV袋佢成日帶返學
上堂佢正正常常，同其他人有傾有講
完全唔係精神有問題

同學你好

繼續推

推到佢拎埋殘疾津貼

呢幾日上堂唔知仲見唔見到佢
會唔會笠水唔咁出來見人
佢呢d死港女咁要面

所以咪叫以佢同班同學身份向社署投訴囉
我地投訴隨時社署當耳邊風，你最少係在佢附近的人證，
上到法庭起碼又多個人證先

拎殘疾津貼就冇殘疾綜緩架喇...
殘疾津貼錢少一半，冇租津，冇電費電話費津
但就唔駛資產審查

一下
聽過拎過綜援嘅過來人講：係比錢熟嘅人"請"自己去旅行同"供"仔女讀書
有無巴打解釋下咁樣得唔得

讀緊 OU
話自己返唔到工
咁個個大學生都應該派錢啦

推上報👍

輕推一下

推下先
想知真相係點

等到幾時

佢老豆？

Ok！

唔好拉啦

打錯，唔好堆先啱

又錯，應該係唔好推

先生/女士︰

謝謝你的電郵。若有任何資料補充或提供，又或是懷疑詐騙事項的詳細描述，請郵寄給本署特別調查組轄下的詐騙案調查隊(地址：香港九龍 協調道3號 工業貿易大樓 3樓)，或電郵至 oicfit1@swd.gov.hk ，或致電舉報詐騙熱線：2332 0101與當值職員聯絡。

趙xx
社會福利署
詐騙案調查隊(1) 主任

盲生

留名等睇仆街

有ig未

fb又入唔到

Ig 同fb Deleted

60日絕對冇可能 真係冇錢嘅生活都成問題點會比佢去成個月旅行 仲要歐遊

不如起埋佢男朋友底

逼佢賣撚晒d名牌手袋 耳環都好

其實係咪吹佢唔漲

去瑞士養病

屌你細個窮到飯都差啲冇得開 都申請唔到老綜
推佢老母

條線斷左纜

講真...只要你屋企資產高過某水平就唔申請得架啦，唔係關有冇得開飯事架喎！
1個健全成人資產限額$30,500，1兒童另加$20500,3人家庭(2大1細)資產限額只係得$81500，有少少積蓄的家庭基本上都好難申請，你唔怪得人架喎

當然詐騙的另計......

OU死臭雞嚟 成日返學著到勁雞 仲要咩埋曬D名牌手袋 慌死人唔知佢俾個就嚟做得佢阿爸嘅老男人包養咁款 之前仲同人分享自己d性事 好心啦 無人想知你條西隧有幾闊 俾幾多人入過啊
推到佢仆街啦 咁on9 咁都好po上FB

有冇人收到社署人手回覆

花生花生

拉左未

一樣收到

唔志在就唔會fb問點呃啦屌你老母
佢個閪好好插？

去瑞士安樂死就有佢份

有冇details

有無details

點……

咩事！

哦..我知佢邊個
唉..有人想知再講啦

佢有做援交

呃社署+稅局
真係可以入羅湖玩青瓜

投訴埋稅局

more

推到條臭西入冊

推到社署見到

冇咩more，本身見呢個post條女個名好熟，咁岩又係叫咩candyemma，本身都唔確定，只係有巴打貼左張佢去報警話俾人偷野果張相先確定，因為佢wechat都貼過同一張相。我純粹加黎睇下相，佢應該知道俾人擺左上黎，我都睇唔返佢啲相。

屌你老母,拎綜援拎得咁撚梳乾?

要求法庭判佢不得申請公屋,沒收所有財產,出過既綜援全部要收返晒

屌你老母臭閪攤大手板去旅行咁撚閪?

又話無工作能力,即係唔洗出糧,行乞啦臭閪,最好判身家每日不得超過100蚊

曲線爆自己玩過援交

推撚到佢仆街
留名跟進

真係好嬲

痴撚線 原來仲有人垃圾過我 寄生蟲之霸

曾經，都係一起兩次止。好耐之前散左味搵過下，而家純粹用黎睇下啲女嘅相，食自己好過。

咁佢出價幾多

講啦

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)
好多親人係到話識佢

冇人理？

條女援交妹黎.咁咪同社署講自己係性工作者囉

社署幾時做野呀

哦 呢條女 難怪每個月都去旅行 原來老千泥
喪買名牌 以為比人包起

我出ward果排無工返
我銀行得番一百蚊都冇都唔想伸手問屋企拎

一樣

下一步係推上頭條晴報，焗班公務員開工

記者朋友你好 我係林鎮城

食完飯推一推

再推一推

入黎再推先 屌你老母

我又再推

屌 咪俾件事就咁完撚左

屌十年前識佢

q推

屌 拉條仆街去坐監啦

大家繼續一人一信去社署，推到佢地即刻做野

屌你老母豬豬俠仲醒撚過樓主

仆街社署做野鳩做架？
中學果時已經勁多同學算有錢但都勁多津貼拎

屌香港政府老母，成日哂鳩香港人d錢。

再一推

全名係咩？

梁詠妍
上面有巴打講左

推啊

幫推

呢樣真

再推

係咪已經無人理

秒

有

點

咁樣衰都有人包

沉左

放生是美duck

要出事先安樂?

照推

我 d 稅白交就唔安樂喇

痴撚線 推

出乜事？其他真正有需要嘅人都瞓街，佢哋都隨時出事

我都就岀事啦屌你老母

屌你個老母，討論唔駛屌人老母嘅！

頂,咪撚推啦! 佢好慘慘

睇佢幾時仆街

收皮啦屌

收你老母皮啦仆街仔，去攞綜緩啦垃圾

屌 見到呢啲就火
check學生資助個啲就check到咁撚嚴
check呢啲寄生蟲就話佢躁鬱症無工作能力有綜援
清貧學生屋企窮到顛
一粒仙都俾唔到出黎交學費 唯有焗住申請學生資助
冇資助都ok 最緊要俾我借到loan黎交學費
為左有grant loan 我覺得自己俾人審查到咩自尊都無曬
所有銀行紀錄都要問 連我成年前過左幾廿蚊數俾人既transaction都要我寫解釋信俾班pk解釋翻點解我會過數俾人
翻part time有收入又要問十萬九千次
我屌你咩 你地班仆街唔係想我地靠自己過活既咩？
賺生活費又要俾你地懷疑點解戶口有咁多錢（其實頂多得幾千
Check銀行戶口都算
Check 撚完我幾個月都未有結果 搞到我要申請defer交學費不特止 個屈鳩我無俾齊資料佢懷疑我詐騙出咗封警告信俾我 我真係屌曬社署班人既老母
自己做野慢就算啦 點解要咁玩鳩班學生
明明我就清者自清 唔怕俾佢查到d乜
咁玩我我真係連自己都懷疑自己有野瞞住社署俾仆街

講咁多其實就係想揭露社署班仆街做野有幾咁不公
任由一班寄生蟲詐騙綜援去旅行
利申：學生 會自己返part-time賺錢去旅行 冇工返個年就唔敢去旅行

仲有
樓上話條女95年 又話ou year 1 （正常95年個班已經大學final year)
點解條女話有證明自己冇工作能力可以申請綜援嗰啲
乜學生已經可以搵社工證明自己冇工作能力架喇？
咁佢啲學費又點黎？有冇申請grant loan呢下？

唔係有綜緩不嬲full grant架咩

係架？我真係唔知
屋企窮到濃都無申請綜援 好羞家

個援交妹讀書之前返垃圾金融工
有綜援申請grant loan係咪易d
同埋我覺得佢係單親家庭

有冇巴絲有多d料爆泥聽下

OU secret都有
個個月袋咁多錢落袋，佢都有今日

推到上報

緊係唔係
一人一信推爆佢

報埋警得唔得?

有無巴/絲打有多啲料！？

佢同學都無料比？

呢啲就真係要推啦

推一下先

真係好死蠢，打去社署問佢哋咪得雖，話晒人哋係最熟，實幫到佢。死蠢！

出事定義係咩？
係社署揭發有人呃綜援？

95年個樣咁殘咁老
我以為佢30歲讀Ou distance咋

揭發佢係應該，起底就好似over咗囉

路係自己揀,仆街唔好喊

推
有無人跟進件事搞成點？

推呀，比人拉左未？

好奇一問，點解佢咁嘅樣都有人肯包佢？

百貨應百客姐

係度幫口做厹都唔會比個閪你屌架啦

情緒病有得拎傷殘津貼再加綜援 ？

旅遊<絕對衝突>綜緩

𨳒你啦，厹你老母

冇新料爆？

有無佢既同學有最新近況？

耶穌輕輕一推

我都想歐遊

我都想

耶穌深夜一推

pish ah diu

再推
有無做社署既巴打收到風？

嘩 咩事

躁鬱症，又稱躁狂憂鬱症，是一種可能引起患者情緒、精力及功能不穩定的大腦失調症。 躁鬱症症狀不同於正常的情緒波動，可能導致關係破裂，工作或學習狀態不佳，甚至自殺，後果非常嚴重。

了解下，其實呢個病可以去到非常嚴重既程度。特別係一經醫生確診就肯定唔輕。

其實睇睇下我都覺得自己都有病

佢個樣似有咩病？ 性病嗎

拎緊綜援、住豪宅、開寶馬。
一年3次旅行。
做緊生意。

有道德潔癖就唔好上連登啦
唔合你心水又要做風紀

我都拎緊$7000一個月

最重要係唔憂柴唔憂米但要問政府攞綜緩

垃圾

推
呢d人真仆街
屌拎綜緩去歐遊

推
有無做社署巴打可以講下查成點？

性病唔開得工先合理

Pissed

點呀！！！

1

呃綜援好似有舉報熱線架喎

sent email

無上過報紙
咁不如send比蘋果

推~

雞

OUHK instant 全部都係佢d相

有無同學仔有係OU見到佢

點架，條友上報未

pish

下，完啦？

會唔會佢已經quit左U所以無人知道佢下落？

屌，一d跟進都無
益左條友

聽講有人係ou聽到條女話覺得自己無問題喎

件事係咪已經就咁完左？

人無恥

又出黎呃食

又嚟?

推 最仆街係傳銷人

至撚憎

推下先

點？

無人理？？

聽講佢成日係wechat朋友圈叫人約佢
唔知係唔係做緊ptgf

究竟佢仆街未

唉

屌你老母臭雞 我日做夜做 生活開飯都有成問題 公屋又申請唔撚到 而你就去旅行

無人理？

無人理

？

我家姐中同

details

咁都無人理

咪成班恥笑佢囉

又要返工喇屌， 推！

無事？

逃之夭夭

無問題？

蘋果點做野架

老老實實，欺騙政府好似要坐監
咁樣都得，對唔對得住香港咁多打工狗呀

佢輕鬆玩 你要返工？

小妹

上網好似有得舉報

無人做野

起身返工啦 人地上機玩喇

勁 無人理

好想歐遊

咁先係人生

same

有無整合版

點處理？

點解死哂圖

屌你老母
政府唔係咁撚樣都批呀？
咁對其他打工仔公平咩

做援交，個西黑到乜咁

早排見到佢係銅鑼灣log on 返promoter

係佢咩？

如果真係佢，有雞都唔做走去做份咁嘅仆街工，好心放過佢啦

我好肯定囉

真人屌唔屌得過?

今日行過都唔見佢

我都想知，有冇聯絡方法?

下面好黑好闊，好大食
涼都未沖就追住黎含
屌唔過

d wechat id 一係del 左，一係add 無反應

師兄食過?如果係我未沖涼佢追住我含我又唔介意喎。

師兄你又有道理喎

認真咩

求聯絡方法

唔識佢

facebook/wechat/ig 打emmacandy都會搵到佢

推推